有冇人諗住去精品開倉

頭先喺Facebook見到精品話29至30開倉有冇人諗住去？

去又點

無謂為左慳幾十蚊浪費時間

應該都係雷聲大雨點小

有冇人去左 有咩平野
係咪排隊排到hihi

精品FACEBOOK PAGE有片
原本今日想去,睇完之後無乜興趣
無野想買 不過個價錢望落算係幾抵